大家去salala beauty會買d咩?

去salala買過exuviance 既果酸+中和劑~ 後來覺得冇咩用就轉左lipodermis既海藻矽針+ co2 mask d暗瘡印好翻左5-6 成!! 有暗瘡既絲打如果唔係敏感肌可以試下~~
salala 賣d野好似平過市價... 大家有冇咩好用既護膚品/舖頭推介?